既然係咁 我地下個活動不如搞聖誕節和你shop?

一黎多啲時間做文宣
二黎到時真係搞唔成 成班狗企係各大商場 你叫啲家長點敢帶啲細路出去玩呀 唔驚二噁英咩

光段香港 時代革命

其實未到聖誕啲人已經shop緊

推，襯聖誕做和你shop，幫助推廣黃色經濟
成個聖誕新年藍店食哂屎，但係黃店賺到盆滿砵滿

push